我想問魔性回歸左未

食屎啦林早洩

屌你老母

人改名你改名
改個咁既傻鳩名